★要港樓一個月內暴跌50%，如果美帝出手，有冇可能做到？

唔用武力

集合全球力量可以嗎？（非武力）

取消香港政策法

叫對手唔好攻擊住, 儲三集完氣彈再講

核爆香港

有可能
trump trump今晚出tweet話

港樓is too expensive了, totally unacceptable!

正

話左唔用武力

why

跌50%果陣肯定有d原因先咁恐慌，極大可能連份工都無埋+銀行唔肯借，到時你就又係變左唔敢買 + 買唔起

最後又係d現金大財主執哂d平貨

將香港變成核埠，唔止50%
送都冇人要

金融狙擊

制裁香港講貨幣操控地

腦魔又想燈港樓

冇事既

lm

唔好發夢

Perm公務員 我話之外面爆到狗彩
死一大班金融地產狗我仲高興

中、美都有能力，問題係點解要用資源隊爆香港樓市？
股市都仲有機會因為大手買沽而鑊利，但而家香港自從97俾人爆左一鑊，已經警覺性高，而且準備充足

因為好多支那人在香港有物業

睇過勢，而家暴升50%機會大啲喎